---
title: Blog nr.17
date: 2018-01-12
categories: ["Design Challenge 2"]
---

Ik heb vandaag aan mijn leerdossier gewerkt. Ik heb onder andere een inleiding geschreven de opzetjes voor 2 STARRTS. Deze moet ik later nog wel een keer goed doornemen op eventuele aanpassingen die ik nog aan moet breng of eventuele spelfouten. Ook ben ik verder gegaan met mijn aangewezen gedeelte van het High Fidelity Prototype waar ik afgelopen woensdag aan begonnen ben: De ‘Paardpas’ en de ‘Introductiemail’.